Proč mám ráda Českou republiku ?
Každy človek má oblibené místo , kdy by chtel žit .
Přes nekolik měsicu pro mě take oblibeným místem stala Praha , a také Česka republika .
Po prvé , Praha ( a Č. R. ) je velmi krásna .
Ma mnoho různích památek a historických měst , který velmi známy ve všem světe .
Myslim že , Praha je jedna celá místnost , o kterou všechny lidé znají .
Byla jsem v různých městach Českou republiky .
Napřiklad , jeli jsme do Písku , do Brna , Hlubouka , v Krůmlov .
Libilo se mě to .
Tam velmí hezka přiroda .
Po druhé , lidí v Praze a take v Českou republice jsou dobry , komunikationý a pozorný ke všeckým .
Když nevíš kam jít , mužes si zéptat nekoho a pak dostaneš odpověď .
Po třeti , počasi v Českou republice teplé než v Rusko .
Nemusiš oblekat se ve teplý oblečeni , jako v Rusko .
V Praze je velmi zajímave sníh .
Sníh tady taje rychle , ale všechny ulici obleklí se ve sníh v zimˇe .
Chtela bych pokračovat studium v Praze , a take zjistit mnoho nového o historii Č. R , památek .
Praha je nejkrasnejše místo v Evropě .
